人民日報--中央有權不承認區選結果

老波認同

咪痴撚線啦

come on

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

老c認同

Source or mother

支共就咪想再借香港CAP水回血
咩阿里巴巴 即刻冇外資買佢股

其實係fact

堅定流

人民日報--中央有權不承認自己

老乞認同

來吧

世界有權再次八國聯軍

得啦收皮啦

source：老納-

輸打贏要

老衲就是source